好想養隻寵物陪自己過世

好似d單身呀嬋咁 🐱🐱😚

我幫你去世

過身啦你

想要貓貓

如果到25歲仲a0就養 相依為命

去勢

🐰🐇都q 但好似難養d

咪撚害左隻動物啦

我會買好多玩具陪佢玩 錫到佢燶